G7各國表態後香港抗爭者策略調整，關乎香港命運!(二選一)

G7係西方陣營中軍事同經濟最強果幾個國家
明確表態：七國「深切關注」香港局勢，支持「穩定和繁榮」的香港。
重申 1984 年《中英聯合聲明》的存在以及重要性
又呼籲各方避免使用暴力。《中英聯合聲明》承諾，按照《基本法》在 1997 年後落實「一國兩制」，讓香港享有高度自治權。
咁照我既理解
香港抗爭者們可以有兩條路可以行

Plan A：依照現時各國(特別係美國)，劃返大塊餅俾我地果個範圍入面玩
先行返真雙普選，根據一國兩制，從中共港共果到奪權，最後達致自治/獨立
好處：較穩陣，同時較靈活，當中共又反口時可即時反檯行Plan B，基本上同侵侵做緊既野係一樣，你要俾最後一次機會佢履行條約，佢違反，就打撚死佢都得，基本上係做俾全世界睇，心底裏侵侵(類比返我地)係認為中共唔可能會守約

Plan B：係某特定日子(近期既，例如十月一號匪國國慶)，我地暗啞底整定國黴，國旗，宣布中共違反中英聯合聲明，宣讀廣場宣言，成立臨時議會，議定之前寫落既新憲法等
好處：快，得就得唔得就焦土，但老實講我唔buy呢個plan，詳情下面講
壞處：首先外國持份者會擔心在香港既資金利益，破壞左一路以黎外國呢幾個月黎對香港既部署，其實係買一鋪大細，焗外國可能會撐我地，但我認為太冒進，學我之前既post所講呢場係一場持久戰，唔會聽朝訓醒中共就自動倒台
另外根據我上面咁講，Plan A唔得一樣可以行Plan B，但Plan B不可逆轉變唔返Plan A，焦土既最好結果只會係烏克蘭：慘勝，傷亡甚大

甚或如果有人諗到第三個方法，請講
以下先就呢兩個Plan公投

Plan A：正評
Plan B：負評
投完最好講埋原因，以方便討論，集思廣益

推

Plan A
大部分人未有獨立決心

到時反台Plan B 估計已經全球反共

不過宜家要堅持到有Plan A

plan a機會大啲,但中共根本唔會比香港真普選
所以香港注定係走向獨立之路

問題係外國有咩實質既野幫到plan a 先?

如果中共照赤化香港佢地仲會唔會出聲?

其實上面有巴打都等於答左巴打你既問題
你要俾香港人(此時此刻我唔會稱佢地做港豬)，亦即係最溫和既一群
用我上面講既演示，話俾全世界聽，係中共最後一次機會都係冥頑不靈
俾時間佢地接受香港係一定要獨立，唔獨立就變大陸
同時俾外國d時間去做野
你講實質恊助，我認為美國行香港民主及人權法案都未夠喉，諗住再加辣，呢d就係恊助
至於巴打或者某d人覺得外國係要提供資金，槍炮先叫實質恊助，我又返返果個問題到，香港人唔係缺錢，你睇我眾籌幾快籌突就知，槍炮就已經到烏克蘭慘勝果個結果，唔重複啦呢度

香港之路

覆返你篇文章既中心主旨先：
香港達致全面自治就夠
但係中共角度，你全面主治就=獨立
你香港人呼吸都係罪惡
台灣未獨立到既原因咪又係因為中共
台灣有一個優勢係隔住個海，基本上而家同獨立係冇大分別
我地將劣勢變優勢就係，我地根本就係中共金庫+各國資金集散地
雖然我地97後已經俾中共食左
但係更證明到係中共角度，香港實際上比台灣更重要
因為我地係可以直接引爆中共+拖累全球經濟
我地係有主動權，而台灣呢方面係冇香港咁強
因為我地係俾中共食左落肚，係中共腹地

Plan A枱面做 Plan抬底做

同意，Plan B係要檯底做定
唔係形勢突變邊有野拎出黎
所以我係頭post係講明Plan B係"近期"發動
我唔認為近期發動係上策
但A同B係互補關係，沙盤推演既時序上係先A後B

依家獨派首要要做嘅嘢係令獨立呢個option上到枱面

支持港獨不過覺得Plan A先有最大勝算
除非支爆

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

香港人真係好仁慈。對敵人如是

但唔理plan a定b 都要有對獨立有共識 同要宣傳到全香港人認為獨立係其中一個選擇

巴打我有睇你post呀
立場上同上面福爾摩斯巴打一樣，係同意巴打你
想即刻反檯香港獨立
但我認為Plan A勝算較高，同時較穩陣

先A後B, 攬唔攬炒係之後嘅事 依家未必要放棄住

唔係幫對家
而係要保障到外國喺香港嘅利益啊
喺外國未喺中國fade out之前行plan b都好危險

覆小左，當分兩方面覆
香港人的確好善良，唔夠奸
個意思係唔識係必要時候奸
甚或未有覺悟係，你要俾奸人更奸先更易贏，
先諗定壞人有咩賤招，再加以防備，呢樣做緊
但係第二步，用招令自己佔先機，玩政治上香港人的確進步好快
但大把野仲要學

啱呀，我post頭都有提到
唔保障到外國利益只係行緊烏克蘭慘勝條路

最壞嘅劇本係驚令到佢地直接fade out就算
WFC HK

所以既然而家成功捉左佢地上臺
梗係唔好放佢地走
Plan A穩陣

Plan B = 真攬炒
Plan A = align 返五大訴求

申利：plan a

係歐美角度，全面自治先至出師有名，
全面自治唔至於全面反台永世冇fd做
歐美需要一個同大陸有關係嘅香港
唔需要一個同大陸反台嘅香港
同時中國中共都需要香港所以全面自治中國有可能妥協
咁樣全面自治歐美亦都可以籍香港去制衡中共，有利益去保你

除非中美南海開戰，咁就完全唔同講法，不過冇乜可能費事講

plan a係最底要求
喺plan a 之下重組政府同警隊基本上係冇可能
plan a只係一時之計
侵侵/G7 唔會幫你睇住香港政府
共產黨繼續陰啲陰啲控制曬香港所有野

plan b 係唯一出路

呢一刻唔到香港人話事，因為我地無軍事力量。

喺外國勢力既角度
香港好撚危險
香港攬炒 = 全世界攬炒
除時爆發WW3
美國同侵侵一定係揀PLAN A

PLAN A係最大公因數

美國個劇本應該係好似以前蘇聯咁
陰d陰d誘爆中共
所以我地基本盤係Plan A
跟返外國個遊戲規則黎玩
係檯底準備定Plan B
到鬥快反檯時唔好輸俾中共

Plan A同Plan B分點可以點行？你講得太空泛
而家既問題唔係目標 係”how”

plan a

推唔撚到上去呀
熱門都入唔到

plan A先
廢除基本法五十年限制
修改第廿四條避免雙非產子
然後廿二條立法 廢除北教中 廢除每日一百五十/專才計劃
按基本法第十四條訂立法律 令到駐軍一嚟香港就犯法 趕絕解放軍
授權香港駐外經貿處處理護照同簽證
成立新。無敵飛虎隊/ 超級緝毒海警/ 加強型飛行服務隊等準軍事部隊
修改基本法限制特首權力

時機一至 議會入面做plan B

除非中共灰飛煙滅，否則外國都要遵守所謂嘅原則，係一國兩制呢個框架下面玩
同埋港獨最重要嘅係認受性，否則都淨係一個流亡政府，分分鐘成立完一日就比人滅左

仲有修改埋第一五八條
趕走人大釋法權

因為我地面對緊嘅係極度陰險狡詐嘅中共
中共一日唔冧，香港都唔會好

仲有第十八條
要徵得香港政府同意先可以列入附件三

個人認為PLAN B比較實在
PLAN A你諗下STATUS QUO去玩, 議會/官員/特首/ 警力全部都係對家現時持有, 人地既資源已經累積左廿二年再外加中並外掛, 你真係覺得憑素人同飯民夠做? 仲未計9成港人仍然係政治BB班, 你比佢有自由都會出錯同中伏

退一萬步, 就算當全部公平公正唔控制唔做假, 藍絲+ 新移民配票都配撚死你.
你諗下一堆素人出來選拎左部分後生票, 收成期個班又投番泛民.

到左今日咁樣既局面, 係未清除所有中共(上左水,唔計地下)勢力前, 你有普選都只係唔會做到野, 最起埋議會一定比人玩殘Function唔到先. 你睇下Ukraine Crimea crisis, 一陣同你玩過再回歸都仲得....

我亦從來見過有地方由一個極權殖民者獨立出來既地方可以即時玩到完全民主制, 係獨立初期好多事要用行政權利搞好左, 最起埋清曬內支那勢力出境同解決警隊控制先. 你認為得個so call議會可以控制到本地唯一武裝力量? 唔出糧? 佢咪去搶銀行搞個軍政府同你對撞

所以講到呢度唔使多講,你就知除左搞獨立外根本無可行方案. 而香港而家拎住引爆全球經濟既金融核彈係手你咪應該要脅各國政府支持香港獨立同提供軍火最正路? 而家呢個警隊同本地老黑一定要完全消滅先可以回覆法治社會既基礎
所以B係唯一可行方案, 除非你想比多廿二年對手慢慢解決香港

心水清好多人到今日仲覺得同恐怖組織可以講條約一日都係英國佬咁合作搞到成班友以為全世界都係咁